客觀評論 吳非凡係一個咩水平嘅raper?

同啲最勁嘅尼哥比如果?

梁非凡我就聽過

skr skr

rap黎講輸eminem少少 但佢贏在夠skr

Raper

乜水

哋屎啦吳亦凡

酸到...

Kendrick lamar咁上下

達賴lamar我就識

一個有名氣但無咩料到嘅rapper

弱過mc仁少少

呢個mc仁

同嘉爾哥哥一樣咁skr🤙🏼

認真答你 吳亦凡應該係亞洲最top嘅rapper

評級：垃圾級別

講笑，應該勁過2pac

返去唱歌啦 rap乜鳩

有無proof

連mc煎都要做佢學員跟佢學野，你話呢？

其實佢已經好努力但係差小小

差少少天份。
所以永遠都用auto tune 同埋大製作嘅團隊去掩蓋呢個事實

冇 事實勝於雄辯

我睇過佢即場rap
同小學雞無分別

駁唔到🤙🏻🤙🏻🤙🏻

大概同你啲英文水平差唔多